
                      Harry es mejor que nunca, un triunfo de la maravilla visual y la narración emocional. Solo los muggles, que no conocerían a Slytherin de Gryffindor, lo descartarán como cosas infantiles para las multitudes que bebieron el Kool-Aid de J.K. Los siete libros de Rowling. El rap sobre Harry Potter y el mestizo Príncipe, el sexto de los libros de Rowling que se van a filmar (el número siete serán dos películas), es que es una burla provisional, todo acumulado y no estrenado. Como si eso fuera malo. Como el carácter y la motivación no tienen lugar después de que Michael Bay los desterró en Transformers 2.
        
            